{香港臭雞}屌你老母臭西大波妹(多圖)

成撚日見到呢條八婆Jessica 係到po撚埋晒d外國野
扮撚晒識英文咁撚款
打d野又係on99 係尻咁share d大麻post出黎
喂！你好撚威啊？ 好撚型啊你識對草
你老母酉鬼字識唔撚識寫
中學都未撚畢業就含下撚先啦

條女塊西闊撚過丞相
我敢寫包單 如果唔係林早洩老母就比狗屌

封你老母胸咩

佢究竟知唔知自己講啲乜尻

你老母就真係mk妹

法官大人

呢條女我成日用黎打飛機 ！

有愛滋你都屌？

身材幾索 但個樣想點

好柒

我屌

個樣膠撚到

係撚咁so身材 你老母你去做雞啦

隻眼中輻射

其實呢張相都OK
但係你望真啲個鼻

死八婆 個波大撚過西瓜
愛滋雞

你老未 推撚到完場

條女係咪讀恆管

冇讀書冇返工

有做pt
做雞

屌唔好擺埋D狗屎垃圾資訊上黎啦

杜絕五毛先至係有用資訊

好撚靚女

咁撚豬的整容雞

你識條鐵咩 依啲叫女大十八變

你真係屌埋我個份